每人一件中學時期最後悔冇做嘅事

今年F6 眨下眼下個月上埋最後兩個禮拜堂就last day之後就考mock對卷放study leave 一切都真係過得好快

啱啱聖誕聯歡我哋班播左好多呢幾年相處一齊成長嘅片段仲一齊唱埋啲好感觸嘅歌 果下我真係好想喊但係忍住左 而家諗返真係覺得自己好冇用

我知道過埋今年代表嘅唔單只係我哋各散東西甘簡單，仲代表大家上到大學大專或者出到社會之後好多野都會唔同咗甚至變咗質可能變得好分class可能變得利益主義 大家都要為好多唔同嘅嘢煩追求唔同嘅嘢，一諗到而家嘅我哋仲係會打打鬧鬧甘相處大家都係做最純真最real嘅自己，就更加唔捨得

我真係唔想自己嘅青春留白 唔想帶着遺憾畢業 想知有啲咩中學畢業前一定要做一次 各位巴打以前有咩想做但係最後冇做到好後悔 不妨同小弟分享下等我幫大家幫自己完左個心願

利申男校

今年中六

00後？？

身同感受

喺廁所玩屙尿鬥射得遠

屌學生妹

上堂打飛機

拍拖

甘你老母

屙尿落洗手皂液到

無喊出來
你一喊, 大家就會跟住喊,
呢個畫面你地一世都記得

冇拍拖同太乖 因為老豆老母太on9

真係一大遺憾

試過

強姦女學生？
雞姦男學生？
生吞動植物？
用脷奶下牆？
去偷同學野？
借錢俾同學？
同同學打交？
帶毒品返學？
返學食支煙？

好才有溝女有拍拖

報完唱歌比賽無去到
個陣重有好多人想我去

你咁講開始有啲後悔
留返之後畢業禮一次過